(突發) 美國參議院與政府已就經濟刺激法案達成一致意見

外電引述美國白宮一名官員透露，參議院與政府為應對新型冠狀病毒疫情推動的2萬億美元經濟刺激法案，已經達成一致意見。

參議院共和黨領袖麥康奈爾亦表示，今晚稍後將對法案進行投票。協議文本預計稍後公布。

外界預期，方案包括一筆5000億美元資金，用於協助受創行業，另外一筆規模相近資金將用於向數以百萬計美國家庭，直接派發最多3000美元。法案亦包括2500億美元基金，用於擴大失業援助，以及750億美元資金用於醫療。

救市方案準備通過
唔夠錢塞到你夠為止
總之唔準破產炒人

唔知眾議院點諗

共和黨控制

美國白宮與國會就緊急經濟刺激計劃達協議。

美國白宮官員Eric Ueland稱，參議院和特朗普政府官員已就一項大規模經濟刺激法案達成協議，以減輕新冠病毒疫情對經濟的影響。

經過數日談判後達成的這項刺激計劃規模預計達到2萬億美元。

參議院共和黨領袖麥康奈爾稱，周三稍晚將對新冠疫情經濟刺激法案進行投票。

該協議的文本預計要到周三晚些時候才能公布。

外界原先預期，這套方案將包括一筆5000億美元的資金，用於協助受創的行業，另外一筆規模相近的資金將用於直接支付最多達3000美元給美國數以百萬計的每個家庭，同時還有一筆2500億美元的基金用於擴大失業救助，另有750億美元資金用於醫院。

今日投票

救市可以無限印錢但public healthcare 就話無錢搞

華爾街又可以炒爆cap水

一個月既反彈浪黎料
有貨既好準備蝕少少走佬 唔好話冇提你
最後逃生門

係咪調轉佐

黎緊慢慢升番？

睇錯
眾議院係pelosi

汰弱留強呢???

無限QE印銀紙派錢大法

升幾多升幾耐唔知
淨係知今次係最後機會俾蟹貨走佬
今次唔走..1929年個底

圖表派

起馬彈半年先插WO 掃貨食浪

pelosi琴晚講咗好大機會通過？

睇黎今晚道指又爆升

兩黨角力 呢d派錢方案最後一定過
呢幾日已經price in緊
仲要大選年 擋住政府派錢咪即係幫trump助選

過硬，今晚美股又再炒

升閪咩升 減到0息都跌

道期升緊5舊 夾爆d傻淡

唔升點put

即係7月前走人